《突發》義士可以暫時保釋啊

不過大部份都係暴動罪

咪住先
48小時過咗未？過咗又冇足夠證據就應該放人
而家保釋咗唔係俾時間班狗搜證咩？

利申：唔識law求巴打指教